曼聯用放水去完季 真係好有心

又送分比降班隊

猁真係好無恥，贏唔到英超就日日搵隊中游球隊遮醜

yes
成日針對曼聯唔知咩居心
又唔屌下卡迪夫果d
明明仲勁過曼聯